情人節大家有咩plan？

情人節搞freehug有冇得諗，
如果搞嘅有冇人會嚟

Boy or Girl?

唔重要

而家先搞 想join都唔知join唔join得徹

即興咋，聽晚海滂唔係應該好多人咩

同左手過

freehug女都是雞

屌閪

返工

出去多人地方撞散啲情侶